嘩!! 十鳩幾分!!

嘩 十鳩幾分
主場又輸一場 一比二 曼聯
哥狗呀 唔可以講話鞭長莫及喇
根本呀 追都冇得追呀爭咁多分
有上季 冇今季呀呢隻盃！
亞軍！十四分！等下季！
任你點樣去演譯 都係無冠